機會黎喇! 撐香港，真．本土年輕品牌請人呀

是咁的，話說個牌子就係個港女開的，窮玩但係又做得幾出色咁，都幾多傳媒訪問過下lor。
公司做食物、禮品及工作坊類型，D job好多有型野，牌子都係勁野，好玩又學到野，仲有時會出去event幫下手，唔一定一味坐晌辦公室。
當然啦，無事就好地地，不過如果做野太柒的話，個港女腦細都會發脾氣架，咁佢就唔會話鬧人，不過西面就少不免咁lor
公司近排生意就好左D，咁咪想請多兩個人幫下手lor (其實係我太廢所以佢話要搵人返來幫我手)

講返正經，公司而家請緊：
1. 初級設計師Junior Graphic Designer，有一兩年以上經驗為佳，$14-$15k左右，
2. 跟單文員，有一兩年以上經驗為佳，$12-$15k左右

咪睇個人工唔算高，做得好加人工可以好爽手架 (係我無咋)~~

有意就send CV去6223 1406傾下啦

Lor lor lor

冇錢登jobsdb?

係咪乜都要篤爆先

請pt打雜嗎